[唱錢］外匯格格app YBPay

用個app可以將找換店既匯率格價，揀最平果間然後先去唱錢

7月30日之前註冊仲有$50，用我呢個code就大家都多$20, 需要既拎去用

邀請碼：6SWD9

詳細既用法可以睇呢個報導

Download link

IOS

Android

外匯格價app YBPay
自

Ttrate都唔錯 但主要都係銀行，ybpay多d找換店比較

找換店冇得同銀行咁每秒update匯率有撚用咩

個客比多左少左又心理唔平衡 有班人換個幾千蚊
但升半個%或者買貴左0.01又會喊打喊殺